慎入！(未有心理準備者請不要進來這post)

Ahoy!

戇鳩當有趣

其實佢哋好靚女

唔差呀 不過你張圖大部分都睇唔清楚

如果都係真 大部份都幾靚女 差個啲又未到好樣衰 覺得幾好呀